我要民賤聯35+ !!!!

經過今朝美國嘅言論都知道我地攬炒成功咗少少。

我地都知道距離終極攬炒仲差少少。經濟上我地成功咗，睇股市就知。國際上我地都成功咗，睇Twitter就知。

而政治方面我地只係成功咗一半， 無可否認中共強硬推行國安法同國歌法先令到我地攬炒成功。心水清嘅人都知道香港已經救唔翻。無論泛民35+或獨立派35+，香港始終會變成香港市。

所以，我地要民賤聯35+，比國際知道香港已全面被中共控制!咁美國就會更大力制裁中共，咁先係終極攬炒!!!

你真係戇鳩
盡力投本土入去
等中共dq
坐實一國兩制收皮先啱

樓主唔好痴線啦

P牌傻鳩，blocked 不推文

揀得攬炒呢條路就要去盡佢㗎啦美國眼中香港同香港人只係棋子。唔通你想美國制裁中國果陣叫佢地唔好搞到香港人？宜家我地捉住中共隻手一齊跌落去深淵，相反中共都會捉住香港隻手。咁先叫攬炒，我有講錯咩